請問一下國際牌

想問下無預約可唔可以照去申請國際牌
需時大約幾耐 thanks 巴打

即時有得拎 唔洗預約
最緊要帶住址證明同個人照

排兩次隊
交近照一張，住址證明，好平唔記得幾多錢
即日拎得，好快

thanks 因為見佢網上有預約 唔知係咪一定要預約
咁樣我估唔洗一定預約 因為有人唔識用電腦

排一個鐘左右 80蚊 帶齊野

預約左5分鐘ok la